{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다인리조트 애월 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前です。 人数を超過した場合、追加料金は1人当たり1泊当たり10,000ウォンで、36ヶ月以下の子供は無料です。 朝食はホテルで提供され、営業時間は午前7時から午前10時20分までです。 朝食を事前予約すると割引が受けられます。 付帯施設としてはバーベキュー施設、ダインガーデン、アコースティックギターライブ公演、セミナー室、韓国料理店、GSコンビニなどがあります。 また、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 特別イベントとしては、済州黒豚バーベキューセットとポチャポチャ·ポチャの割引クーポンがあります。 付帯施設の一部は有料で、プールとキャバナの使用時間は天候やホテルの状況によって変動する場合があります。 ホテルキッズプールの利用時間は午前9時から午後9時までで、アンダミロ朝食は午前7時から午前10時20分まで運営されます。 ルーフトップバーとラウンジレストランは午後12時から午後11時まで運営され、ツーサムプレイスは午前8時から午後10時まで運営されます。 ライブガーデンとライブ公演はそれぞれ午後4時30分から午後10時30分まで行われます。 GSコンビニとコインランドリーもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時前です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加料金は1人当たり1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以下の子供は宿泊料金無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。営業時間は午前7時から午前10時20分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食を事前予約すると割引が受けられますか？",
            "answer": "はい、朝食を事前予約すると割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはバーベキュー施設、ダインガーデン、アコースティックギターライブ公演、セミナー室、韓国料理店、GSコンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別イベントや割引クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、特別イベントとしては済州黒豚バーベキューセットとポチャポチャ·ポチャの割引クーポンがあります。"
        },
        {
            "question": "一部の付帯施設は有料ですか？",
            "answer": "はい、一部の付帯施設は有料です。"
        },
        {
            "question": "プールとキャバナの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールとキャバナの利用時間は天候やホテルの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキッズプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルキッズプールの利用時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "アンダミロ朝食は何時から何時まで運営されますか？",
            "answer": "アンダミロ朝食は午前7時から午前10時20分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーとラウンジレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップバーとラウンジレストランは午後12時から午後11時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ツーサムプレイスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ツーサムプレイスは午前8時から午後10時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ライブガーデンとライブ公演は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "ライブガーデンとライブ公演はそれぞれ午後4時30分から午後10時30分まで行われます。"
        },
        {
            "question": "GSコンビニとコインランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、GSコンビニとコインランドリーは利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 673
    }
}